二手10年車黎講 corolla 定係Jazz好?

唔太識 同埋仲有冇其他同等嘅選擇？

呀活快餐員:AE110

Fit > Corolla = Jazz

屌你講埋我個份

ractis

兩架都好，睇個人喜好
jazz就空間大，細部D